［慎入］我好驚俾人起底 所以自爆以真面目視人

林早信
你講完有冇笑到訓唔著
屌你老母

遲早都俾人起底
咁一早自己起自己底自爆等啲觀眾止左好奇心去減低因起底而掘出其他花生野咪醒囉

都唔佢up乜鳩